記住要共熱血公民分享每個夜晚

記住要共熱血公民分享每個夜晚
別忘掉皇上靠堅持醫好每個傷患
既是有力五區都贏即管好好作反
無懼國安打倒建制

無用泛民來勸告 一街深黃言滔滔
不需坐下來計數 前行吧 你想做 全意做
(想做就做 票投十號)
如沒有無窮氣數 也可跟陳雲賭一鋪
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
這段少年時間 有誰無悔 熱血青春要消耗

記住要訂熱血早晨朝朝看到夜晚
別忘掉洋達靠堅持天天對抗港共
記住趁尚有些金錢捐多一些課金
如若你還淘氣 你還強壯 盡管支撐別退款

記住要共熱血公民歡呼至到達旦
別忘掉皇上靠堅持擺多兩個街站
掛念昨日四眼通渠即管好好作反
重奪五區修改憲法 皇上燦爛

作唔作睡港父

共熱血公民 拉！

口羊哥欠

無懼國安打倒建制

L 佛

沉睡中的港父不會怕輸波

別忘掉原是派膠子擺好每個街站。

扮睡啦

夢內傾心一吻就算心動
現實可惜不配與你相擁
明叔 於一刻的接觸
哪管即將結束 已經滿足
開po再相見 匡智的打比
曼車大戰有過動魄迷人片段
叔父再對戰 一醒了完全逆轉
就似夢裡面熾熱愛海變冰川

沉睡中的港父 怎會怕輸波
童話中的明叔 一百年罵戰
埋在心底的愛慕 能否跟你透露
期待你 只是虛無

熱血四子

Catherine

沉睡中的港父 怎會怕輸波
童話中的明叔 一百年罵戰

賓，我吊梨。

一個好既領袖，唔帶保鏢入屋邨，佢冇事走番出黎，證明佢係一個好領袖

本土到極，學緊港產片無間道1

一百年孖展

請問你是連登會員大雞樂嗎？